{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064192",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "니드 베이커리"
    },
    "text": "朝10:00から夕方8:00まで運営されている果川市文原洞に位置したニードベーカリーは大型ベーカリーカフェです。ここは地下1階から地上3階まで(ルプタプを含む)広い空間をご提供します。ニードベーカリーは、最高級伊豆、バターを使用して美味しいパンを作っています。また、新鮮な豆で下されるコーヒーも用意されています。車両利用時には駐車空間を利用することができ、子供と小犬が遊ぶ空間も用意されています。全区域では禁煙政策が施行されており、ワイファイも自由に使用することができます。また、様々な団体席も用意されており、集まりやイベントに適しています。メニューには[今デイミル]モンテクリストフレンチトースト16,000ウォン、[今デイミル]ニードクラシックサンドイッチ16,000ウォン、[今デイミル]ラタトゥイユオープンチャバッタ13,000ウォン、[今デイミル]アメリカンブレックファースト16,000ウォン、[今デイミル]ウェッジジャガイモ&コーン・チーズクロワッサン13,000ウォン、文原洞田舎パン6,000ウォン、コメ塩パン3,500ウォン、そしてポムピティラミス10,000ウォンが準備されています。ニードベーカリーでは愛する人たちと一緒においしいパンとコーヒーを楽しむことができる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニードベーカリーはどんな場所ですか？",
            "answer": "ニードベーカリーは大型ベーカリーカフェで、地下1階から地上3階まで広い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニードベーカリーは朝10:00から夕方8:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーではどのようなパンが提供されていますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは最高級伊豆、バターを使用した美味しいパンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーではどんなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは新鮮な豆で淹れられるコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーには駐車場がありますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは車両利用時には駐車空間を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーには禁煙の場所がありますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは全区域で禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーにはワイファイが利用できますか？",
            "answer": "ニードベーカリーではワイファイを自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーは集まりやイベントに適していますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは様々な団体席が用意されており、集まりやイベントに適しています。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ニードベーカリーのメニューには様々なパンや料理があります。例えば、「今デイミル」モンテクリストフレンチトーストやニードクラシックサンドイッチ、ラタトゥイユオープンチャバッタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーは家族やペットと一緒に行くことができますか？",
            "answer": "ニードベーカリーでは子供と小犬が遊ぶ空間が用意されており、家族やペットと一緒に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ニードベーカリーでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ニードベーカリーでおすすめのメニューは「今デイミル」モンテクリストフレンチトーストやアメリカンブレックファースト、ポムピティラミスなどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 566
    }
}